想問下啲英語課程

依加多左好多機構學英文，之前都有留意過，佢地有好多都係外國人小班教學咁，我細妹之前上過一個學期英國文法協會，不過到後期佢嗰班轉左老師，佢話教得唔好

其實我都想學返好英文，有人話報依啲多啲同外國人講英文會好有幫助，但係係唔係真係有用？再加上我妹佢仲未中學畢業所以係英國文法協會補習好正常，但係我已經畢左業去報班會唔會好怪（我上年中學畢業，無讀一年，嚟緊9月開學，我成績唔好，不過真係好想讀返上去，尤其係英文）？

其實我聽同講都正正常常，依排等開學日日煲美劇 （搞到我依加係英美文法撈埋 ）除左啲平日好少用嘅生字唔明之外其他都聽得明，講嘅話都係會緊張（不過我詞彙真係唔多，係個好明顯嘅缺點）

各位有無邊間推薦or建議？

題外話，有無人有玩陶藝，以前中學有教過我都好有興趣，有無邊間工作室推薦

bc果啲你唔會同鬼佬對話
而且教嘅野你九成都學過曬

咁其他呢
頭先見到另一個post我都有睇話好廢

只係講多左
但同一個英文平與自己相約嘅講得再多都難進步

你啱，我已經成日係屋企自言自語講英文，依加屋企人同我講嘢我會好自然咁去諗用英文答嘅句字 不過答都係答返中文

我自己就係一個小型英語中心上1對1英文堂，冇fix死咩形式或用咩教材上堂，可以同老師溝通點上先最適合自己，不過會貴

easy 去美英加留學 最有效
浪費金錢 係香港讀 不了

識有連登巴打教開, 可以ＴＧ佢

係補dse?定成人英語?

我都想知

窮

大概幾錢？

3百幾蚊一個鍾

lm